七連結果

1001宣布失敗
連想打失敗都要開多個past

樓主唔好放棄

已經好叻

1001

past

jj等著我的2連吧

唔玩了，手好攰

恭喜晒

有冇多啲學生妹

1

我好人 俾你休息

早抖

瞓醒熱門已經被天撚才壟斷左

俾d 心機

早抖
又一日係時候瞓了

食緊晏就覆你

OK

聽到雀仔叫喇

你引導人入黎仲勁我覺得

你廢姐

真係瞓

2

3

4

人地截你糊你就貼J圖，巴打你係咪想個7連有挑戰性啲

突發奇想：樓主起身見到呢個post都推1001會點

有人想喺度挑戰

加油啦

趁大家唔為意 又冇乜人

扑鳩你應該可以七連？

應該散band了

poly jj唱歌好叻㗎？

兩個夾份恰鳩我

本命諗住瞓架啦嘛

一個唔覺意俾我連到就...

試下

咁點解叫jj

瞓啦... .jpg

樣似？

瞓唔著

jj眼細同有酒笠

你老味我聽日見工瞓唔到

可唔可唔換獎品

好好j
個樣好q
把聲又温柔

加油

我早排都有
啲歌勁好聽

2月21個陣j𡁵邊個

我鍾意佢唱歌走音個fried 多啲

屌見咗好幾份 份份都話冇經驗唔請
我屌你老母咁就唔好寫freshgrad are welcomed 啦仆街閪女人

邊個 懷秋？

巴打邊度人 見你好多澳門名

咁on9既

懷秋唱歌好好聽喎邊有走音 做戲個個呀 jj上次直播佢走音個個

此post已被騎劫

仆街hr仆街死

唔知邊個啊冇咁留意既

1
2
3
4
5
6
7

唔計

?

屌 開始天光

5

好得意啊

6

真心唔知你數緊

失敗啊

fuckyou

菊花基本嘢

以為你瞓左

好鍾意澳門？

係感動
輕快既話 因你而在好正

少女

有乜好

醉赤壁

去過幾次都好似去過大陸咁
可能慣左香港 冇得救

冷門歌我都唔係識好多咋
仲有首媽媽的娜魯娃都好好聽

唔止去旅遊區啊
有啲地方好偏僻

好

個天就嚟光齊

咁又係幾方便既

我都瞓了

樓主起身再戰

試7連好了 (2)

7

8

屌 我訓完起身已經post2

時屬來施來卜

9

10

11

12

-,-

健身健心

Ict考成點

不錯

考完dse有咩搞 健身?

返工打機

盧卡保利

咩工

元氣

唔係松記咩

不了

我都想健身

或者健心都得

但我只想抱著恩

Ict巴返咩工話？

你班痴線佬 瞓覺算數

6-7

曳呀你 又話瞓

想健身定健心

健身 -> 健心 -> 健生

點解哈利你可以唔眼訓

我等一個機會

🌸

56789

你知我知單眼佬都知

俾個機會你，快啲10連

？

今晚去邊到健身

孤獨蛙愛健身

#

覺唔覺好眼訓

好想訓但係訓唔著

眼訓到我唔記得左返8點定9點
你話係咪死

訓一陣先啦

訓醒應該已經係下晝

諗都唔敢諗

部機hang咗

你永遠不會成功.jpg

他反對就反對

大戰砲火裡

就訓著

屌你 眼訓呀

1

2

3

4

5

6

7

一命

二運

唔好放棄

大家輪流嚟
我先 然後到你地好冇?
咁樣可以完咗大家一個心願

我嚟啦過

留名

有冇問題?

老司機排尾

Ready?

Three...

Two...

One

One...

合作小小

唔好搞事

想訓

Ok?

Ok

唉 玩完

永遠唔會成功

救命

End game

又end game 又1

又話訓

訓唔著

天光變落雨

訓啦

只想抱著恩

訓喇

13

14

15

不安

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30

31

32

33

34

35

36

37

38

39

40

單機連登 唔玩了

俾佢連到100下

你班人五洗瞓

一

二

三

四

五

六

七

jj同又一日同比比鳥仲未起身

終於七連到

理工放緊假啵

其實五難

好過未放假

含撚貓，你搞錯ＰＯＳＴ

你係咪智障，貼３次都唔識

點幾醒左啦

終於去左黑洞

明明係考驗堅持同耐力既po黎

係 無人可以阻到我

嘩呀 我都成功咗啦

終於

見工見成點

唉屌我遲到 已經唔洗諗

再努力啦

叫左你五好阻我加啦

哪來的工

多謝大家

冇人挑戰啦

不停話回覆失敗